疫苗注射前，醫護一定要了解當事人病史。死了人才推説因為糖尿病

作者：季路

疫苗注射前，醫護一定要了解當事人病史。 如果當時判断可以注射， 即是說當事人根本沒有嚴重糖尿病!!!! 現在死了人才推説因為糖尿病， 根本係講大話推卸責任！

正解，我信醫護都唔信支那疫苗啦

荒張西望怒洗腦，話打咗有幾好。
唔好話我睇CCTVB,屋企有Nancy好難完全睇唔到。